今日又熱又焗, 最岩撚狗

記得上齊gear呀狗狗